南亞人好過中國人多多聲

南亞人沒錯同我地文化唔同
但好過每日150 中國人多多聲

女既有exotic 女性魅力

vs

男既會站出來反建制

vs

中國人多數犯案都係偷下嘢
好少又扑頭又強姦

咁都可以支持南亞仔?

係呀 你住邊度 我叫幾個一齊同你住 佢地咁nice 你唔介意呀可

對人nice但就周圍強姦撩女仔打交都無問題?
屌你老母入元朗深水埗走轉先再出post

大陸都好多強姦, 只係無報出黎

印度既民主程度高過大陸, 自然較難遮蔽強姦案

咁唔該你解釋下點解南亞人係香港犯案率高咁多

因為香港隱瞞咗中國人犯案?

因為中國人有錢有權, 可以搵錢遮蔽罪案 (我自己都知道幾單秘聞, 用錢遮蔽哂, 傳媒完全無報 )

出到海外, 咪變成好似高雲翔咁

[url]
[/url]

你啲圖唔揾條印度肥婆同李嘉欣比 你玩曬啦

多數南亞人祖先都有雅利安人既基因

大陸仔黎香港生蝗拎免費教育同醫療。有一部份暴發戶起碼都叫黎香港旅遊下有帶動番個經濟先。

南亞仔拎香港黎做避難所，當香港係公廁咋。日日係到搞搞陣有乜建設性？

支那人國民素質低大多數都係班北佬
南亞仔真係無一個係有正面評價

尼泊爾士兵, 曾經守護香港

都係下等人 不用分得那麼細